今晚阿仙奴晉級四強，老衲永遠離開連登

咁早燈

離開過萬鳩幾次啦

lau ming wait bin

納dee有保方同足球上帝真傳，無限次彈出陣入

雲爺爺拎歐霸冠軍下季做後門狗

燈神

終於無人挽留

挽留

88